黃絲與左膠幫政府搞防疫，結果係搞到好多人冇咗份工，同埋大陸資金低價輕易進蛀香港

港豬點改稱號都係港豬，又係盲信主流傳媒，信泛民，信港獨(泛民B隊)，柒撚到

港豬太好呃

政府：緊急法，唔可以多個四個人聚集
黃絲：
政府：限制令，唔可以多個三個人聚集
黃絲：

樓主，啲泛狗好撚惡架，你走先，等我撐

點只泛狗？仲有共同穿制服既人

Push

你想表達咩？

真，恐懼L幫政府推限聚、口罩惡法真係功不可沒

一睇啲字就知樓主係藍絲cls
讀吓書喇五毛藍絲

我睇唔明佢想講咩

樓主係熱狗